(極多片)支那人搶完美國口罩笑鳩人冇口罩抵死

話說1月尾支那人喺世界各地瘋狂搶口罩
因會太多片整左張playlist
中間有個美國人買口罩買到面懞仲要寄比支那人用

之後到美國聽證會要要求撥款要口罩
官媒五毛群起而出
請話比你屋企啲長老知係邊撚個令到人地國家冇曬口罩

最下面嗰句你們的華為，比亞迪會生產口罩嗎

打完心諗講咗啲咩，咁撚九唔搭八

大陸蝗真係CLS,仲有笑日本韓國,心諗你班垃圾傳出去好意思

Twitter轉載比外國人睇！中國人特色！搶完人口罩笑人哋冇

我睇到個美國佬口懞面懞都覺得佢慘點會咁睇唔開娶個支那老婆

我又覺得無錯喎, 外國人係抵死

因為 比亞迪. hw, 真係改裝左生產線, 轉做口罩

懲罰白皮豬助養支那既報應

美國快D撤廠啦

今次咁多個國家，係得台灣 北韓 俄仔唔係抵死，其他都真係抵抵地

真, 伊朗一爆即刻落閘
支那就死都唔撚落

咁我柒了